屌奶昇，法國講故台呢個故好撚頂癮😂

個topic再加啲名，笑到我癲

游隼.刃
金雕.X(個字唔識打亦唔識讀)
陸龜.塵

有冇手足去G持下？我睇左一樓已經好尷睇不下去了

btw可否加埋> 神犬.笠

牙加.路

系

占士.奔

魂.初弒？

請尊重我地講故台
有唔少大作家師係到搵食的

勿卐歸、

好尊重

亦都睇好該故作者可以成為大作家師

先叫手畜們去G持下

.

禾叫咩名

on9.子

羅白.醉

垃能.圾

達爾文學獎

連登.仔

笑西？

李白.癡

.-- . .-.. .-..
... .. -. -.-. . -.-- --- ..- .- ... -.- . -..
.. .-.. .-.. .- -. ... .-- . .-. -.-- --- ..- ... . .-. .. --- ..- ... .-.. -.--
..-. .. .-. ... - --- ..-. .- .-.. .-.. -... .- .- -.. . .--. .- .-. - -- . -. - --- ..-. ..-. .. .-. ... - -.- .. .-.. .-..
.. -. .. - .. .- .-.. .--. .- - .-. .. -.-. .. -.. . -- .- - .-. .. -.-. .. -.. . -- .. -. --. .-- ..- -- .. -. --. -.- .. .-.. .-.. -.-- --- ..- .-. .-- --- .-. -.. ... .-- .... -.--

-- --- .-. . . -..- -.-. .. - .. -. --. .- ... --- ..- .-.. --- ..-. - .... . .-- --- .-. -.. -... ..- - .- .-.. ... --- .-- .. - .... - .... . ..-. .. .-. ... - -.- .. .-.. .-.. -.-- --- ..- -- .. . .-. . .-.. .- - .. --- -. ... .... .. .--.

- .... . ..-. .. .-. ... - - .. -- . -.-- --- ..- .-. -- --- - .... . .-. .-.. . - -.-- --- ..- -.- .. .-.. .-.. .- ... --- ..- .-.. .-.. . ..-. -
-.. . .--. .- .-. - -- . -. - --- ..-. -... --- - .... - .... . -- --- ... - .. -- .--. --- .-. - .- -. - - .... .. -. --.
.-- .... -.-- ... .... --- ..- .-.. -.. .- -.. -.. .- .-.. .. -. . .. -. - .... . -- .. -.. -.. .-.. .

-.. --- -.-- --- ..- .- -. .- -- . ... ..- -- -- .- .-. -.-- .- .-.. --- -. . --- -. -.-. .... ..- -. --. . .. --. .... - -. .. -. . .-- . .-.. .-.. .-
-.. --- -. --- - .- - - . -- .--. - - --- - . .-.. .-.. .- - -.-- .--. . --- ..-. -.-. .... .- .-. .- -.-. - . .-. -. --- - - --- -- . -. - .. --- -. .-- --- .-. -.. --.- ..

鯉.路媚

甘悶講田土弓

甘悶講野甘能串

尼少而家玩埋morse code咁有料

屌

有冇ching睇晒

蚯蚓魄

哇

真係睇架喎屌你

文筆奇差

銀澤.𨚲將雙手徐徐放在褲襠前，拉下拉褲，掏出一支鑲玉巨龍，堅硬無比的巨龍在漫天雪花揮灑自如，畢竟是玉石所制，自然耐寒無比

「游一.嶑，你不夠我打的，我已經進化至生物人階段，在我硬如鐵石的巨龍下任何東西都無堅不摧，你快利用你演化生理學的本能竄逃吧！」

魂.初弒

蓋世。寶

你叫屎水.蓋

屌你老母！

人地係生物人，不過懶得逐個形容係咩生物，所以個名係生物.名 成班冇睇

btw 呢個煭 咩字黎

個字點打？

我個名可以點配？

冇賓.周

我copy

睇到你真係去咗問

真心想知點打
十足以前d火星文

愛蜜.雅

完.春袋

笑撚死

煭 vf

！

拉師傅